歌聲如廬山瀑布急流直下餘音繞樑千年不散！樂壇天后鄭欣宜展現非凡風采！

雖然欣宜好撚肥 一個屎忽坐爛巴士 但係佢唱歌好好聽
而且佢肥左順眼過瘦 佢瘦左個樣好似p圖失敗咁
比大家j下佢唱歌!

耳朵懷孕了！

一開始低音好聽到爆炸了！

肥婆一開口秒殺排骨精連C雅

其實聽過佢一次唱live
的確唱得好
不過聲色藝....要3樣有哂先成為到主流啦

死肥婆
成日話瘦即是美!
肥婆因住被脂肪塞爆!
每聽一秒都覺得自己脂肪提高1%!

肥又點 佢有錢 又靚過韓紅一百倍

In anti-Yanyi we trust
好心就跟韓紅返青藏高原跟住啲馬一齊跑當減肥啦